先生，你覺得交通費貴唔貴呀

上房話你知

小姐你貴唔貴呀

對絲襪仲要爛爛地
樓主快啲去買過對比佢

btw 呢隻絲襪係咩款

先生先生 你有冇食煙嘅習慣？

幾仁

而家開始 要留FD既電話比呢班友

黑絲

小姐
你覺得酒店開房貴唔貴?

我冇叫雞習慣 拜拜

做咗人呀婆未？

咁私人既問題要開間房先答到你

事後就知

CLS

右面果個好撚正 屎忽GUTGUT咁

高質p，多圖更好

小組，你個閪貴唔貴呀

都唔明做Survey姐, 洗唔洗著成咁

問卷妹 : 先生，可唔可以幫我填份問卷，唔該呀
腳膠 : 幫妳填夠10份又點話，不過有條件
問卷妹 : 咁好....10份! ，咁條件係咩???
腳膠 : 妳過一過黎
問卷妹 : 噢...
(帶問卷妹去一個無咁嘈既地方)
腳膠 : (o係問卷妹耳邊講) 俾我聞下妳隻腳
問卷妹 : (<—面紅)
問卷妹跟住呆左
腳膠 : 小姐，我趕時間架，唔制我走架喇
問卷妹 : 咁好喇，係咪聞一聞就幫我填10份???
腳膠 : 聞每粒腳趾/腳趾罅就當1份 ，索下成隻腳板 (著住黑絲+除左黑絲) 就5份喇

問卷妹企左成日，又想快d收工，所以收尾答應左。

之後帶左問卷妹去一條後行，佢除左隻高爭鞋 ，遞起一隻透到腳趾同腳板既薄黑絲襪 。o個時已經有一陣好強烈既臭味飄緊出黎 ，聞到真係扯哂

見到咁撚正，味度又咁強，緊係即刻開波啦 。問卷妹企左成日，d腳汗真係臭撚過鹹魚 ，用個鼻又佢腳板一路掃，去到腳板心真係頂唔順，直頭黎一個濕吻 ，我啜呀! 。 問卷妹當堂 左，但係好似又幾enjoy

玩完黑絲臭腳板，最正既一刻黎喇 ，問卷妹剝左對黑絲， 陣鹹魚臭腳味全力散播

問卷妹企到腳支力，所以就郁郁下自己d腳趾黎放鬆下 。見到d腳趾咁性感 ，即刻將個鼻痴埋去，夾o係腳趾罅中間 。用個鼻o係佢d腳趾罅到摸擦，擦左d老泥出黎，真係極大收獲

最後就係聞佢隻黃咁咁既臭腳板 著完絲襪隻腳板真係特別臭 聞到腳板心汗位既味度真係食過返尋味

佢地做倫敦金拎人電話
我有次答交通費唔貴 通脹冇壓力 佢地西晒面

現實有冇非sales既ol會著到咁戰鬥格

中環好多。。。

1000內有無交易？以樓主專業角度

放工行轉尖沙咀
再戰鬥格D都仲有

等活雞供應穩定800

幾抵

懷念七日新鮮雞隻，衝擊本地市場香港市民現時要捱貴價雞

呢班係做乜鳩？
畀佢地煩到做過一次
畀咗fd 電話

矮妹果對咁厚 焗到一定好臭

呢個SIZE掛鼓剛剛好
差沒轉身睇埋前面同樣

巴士站一定最多

呢班做倫敦金，借啲意問廢話拎電話，下次就會話調查結果出左，廢話連篇吹水搏fd 之後問你有冇做下投資對抗通脹，之後就...

聽聲係女可以傾下淫計玩下佢

好貴，搞到叫雞都冇錢加錢玩制服黑絲

車費貴定你個閪貴

之前中過伏
果時無聊就濟咪同佢扯開話題吹水
點知佢又同我吹返轉頭

最後佢話：多謝你肯show我同埋同我傾計阿

有網民在社交平台「馬鞍山之友」上載數張打格的相片，指紅磡隧道口（九龍方向）巴士站經常出現一班可疑的問卷調查員，昨日下班等巴士時再次遇到一男二女手上拿着一疊A5大小的問卷，不斷四處很急地問等車或下車的乘客，主題是問車費是否偏貴。《明報》記者昨晚也遇到同一班人，他們穿著整齊，但沒有職員證，亦沒有主動表明身分，只是不斷要求幫忙，但問卷設計粗糙，網民就質疑他們最終是想獲取市民的個人資料用作推銷產品。

《明報》記者昨晚約8時許在紅磡隧道口（九龍方向）巴士站候車，與鋪文的網民一樣，先後被3名「調查員」要求回應問卷問題，紙上約有3條問題，包括受訪者是否覺得車費偏貴、有什麼方法對抗通脹等，他們打扮光鮮，男穿西裝女穿套裝。

有網民拍下照片，指曾問「調查員」所屬機構及職員證不果，質疑對方：「你無職員證！份問卷上面又無機構名，又唔知你要嚟做乜！點解我要畀資料你？」對方曾指一指問卷最底的兩行小字稱有公司名字，但網民駁斥：「吓！咁細隻字？畀邊個睇呀？」網民稱，他候車期間先後被3人問過要求做問卷，他又聽到其中一名「調查員」游說另一名候車者回答問券，又問覺得車費貴不貴，男子拒絕答，對方竟說：「你答貴啦！你答貴啦！」

這帖文吸引不少網民留言，有人估計「調查員」最終目的是取個人資料來推銷倫敦金，又或推銷旅遊會籍等，各人更分享稱不止紅隧口，這類「調查員」更曾於中環交易廣場巴士站、銅鑼灣鵝頸橋底、馬鞍山巴士總站、黃大仙巴士總站、新港城巴士站等等出現，籲網民遇到時要小心。

咁都叫戰鬥格

啱啱九龍灣先有幾個行過黎，我曬佢五分鐘思考完三題mc之後乜資料都無留，跟手戴翻個耳機

好貴呀，用係你身上抵過搭車

呃錢

做問卷? 每份都有錢架

姐姐，你覺得絲襪費貴唔貴呀
我個小弟弟好硬, 你覺得硬唔硬呀

呢啲十幾年前係MK西洋菜街好多，而家又興返？

中環果d淫好多
返工著t back淫到